<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Beta</item>
        <item>Verbinden &amp; Teilen/MIUI+ Beta</item>
        <item>Screen Combo;Duet;Multiscreen;Duo;Computer;Mirror;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Tragbare Hotspots, Mi Share oder Übertragung auf Ihrem Mobilgerät ausschalten, bevor Sie diese Funktion verwenden.
2. WLAN sowohl auf Ihrem Mobilgerät als auch auf Ihrem Computer ausschalten.
3. Sicher stellen, dass sich Ihr Mobilgeräte in der Nähe Ihres Computers befindet. Sie können die Geräte nicht verbinden, wenn sie sich an verschiedenen Orten befinden."</item>
        <item>Ihr Computer verwendet Bluetooth, um Mobilgeräte in der Nähe zu erkennen, die zuvor verbunden wurden. Prüfen Sie, ob Bluetooth auf Ihrem Mobilgerät eingeschaltet ist.</item>
        <item>Mobilgeräte können keine Daten mit Computern synchronisieren, wenn der Bildschirm gesperrt ist. Standardmäßig lässt diese App eine Bildschirmsperre nicht zu, wenn Ihr Mobilgerät mit einem Computer verbunden ist. Sie können dies in den Einstellungen ändern.</item>
        <item>"1. Kompatible Mobilgeräte: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Wenn Sie nach dem Scannen des QR-Codes zu unserer offiziellen Website weitergeleitet werden, wird Ihr Gerät noch nicht unterstützt.
2. Kompatible Computer: Mi Notebook Pro 15 Enhanced Edition, Mi Notebook Pro 15.6 2020, Redmi G Gaming Notebook, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Laden Sie MIUI+ für Ihren Computer hier herunter: https://plus.miui.com."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>Sie können keine Verbindung mit dem QR-Code herstellen?</item>
        <item>Sie können mit Ihrem Computer keine Mobilgeräte finden?</item>
        <item>Sie können Ihr Mobilgerät nicht sperren?"</item>
        <item>Kompatibilität</item>
    </string-array>
</resources>
