<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="car_ui_toolbar_nav_icon_content_description">Zurück</string>
  <string name="cope_provisioning_step_1_header">Arbeits-Apps werden in Ihrem Arbeitsprofil abgelegt und von Ihrem IT-Administrator verwaltet</string>
  <string name="cope_provisioning_step_2_header">Private Apps sind separat und für Arbeits-Apps nicht sichtbar</string>
  <string name="cope_provisioning_step_3_header">Ihr IT-Administrator kann dieses Gerät steuern und bestimmte Apps blockieren</string>
  <string name="cope_provisioning_summary">Arbeits-Apps werden in Ihrem Arbeitsprofil abgelegt und von Ihrem IT-Administrator verwaltet. Private Apps sind separat und für Arbeits-Apps nicht sichtbar. Ihr IT-Administrator kann dieses Gerät steuern und bestimmte Apps blockieren.</string>
<!-- not translated -->
  <string name="creditor_capabilities_header">%1$s can:</string>
  <string name="cross_profile_consent_summary">Mit verbundenen Apps können Sie sowohl auf geschäftliche als auch auf private Daten zugreifen. Sie können dies jederzeit in den Einstellungen ändern.</string>
  <string name="cross_profile_consent_title">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
  <string name="cross_profile_notification_channel_name">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
  <string name="cross_profile_notification_text">Gleichzeitig auf berufliche und persönliche Daten zugreifen. Zum Einrichten tippen.</string>
  <string name="cross_profile_notification_title">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
<!-- not translated -->
  <string name="financed_device_screen_header">Dieses Gerät wurde auf %1$s Kredit gekauft</string>
  <string name="install_creditor_app_description">%1$s-App installieren, damit Sie Zahlungen für dieses Gerät vornehmen können.</string>
  <string name="just_a_sec">Einen Moment…</string>
  <string name="lock_device_description">Gerät sperren, wenn Sie keine Zahlungen leisten</string>
  <string name="now_lets_set_up_everything_else">Persönliches Konto hinzufügen und mehr aus Ihrem Gerät herausholen</string>
  <string name="now_lets_set_up_everything_else_explanation">Jetzt, wo Ihr Arbeitsprofil fertig ist,können Sie auch ein persönliches Google-Konto hinzufügen, um auf Ihre Apps und Inhalte zuzugreifen.</string>
  <string name="reset_device">Setze das Gerät zurück und versuch noch einmal, es einzurichten</string>
  <string name="something_went_wrong">Ein Fehler ist aufgetreten</string>
  <string name="work_profile_provisioning_step_3_header">Ihr IT-Administrator kann Daten in Ihrem Arbeitsprofil sehen</string>
  <string name="work_profile_provisioning_summary">Arbeits-Apps werden in Ihrem Arbeitsprofil abgelegt. Wenn Sie mit Ihrer Arbeit für heute fertig sind, können Sie Ihre geschäftlichen Apps pausieren. Ihr IT-Administrator kann die Daten in Ihrem Arbeitsprofil sehen.</string>
</resources>
