<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cope_provisioning_step_1_header">Geschäftliche Apps werden in deinem Arbeitsprofil abgelegt und von deinem IT-Administrator verwaltet</string>
    <string name="cope_provisioning_step_2_header">Private Apps sind separat und für geschäftliche Apps nicht sichtbar</string>
    <string name="cope_provisioning_step_3_header">Dein IT-Administrator kann dieses Gerät steuern und bestimmte Apps blockieren</string>
    <string name="cope_provisioning_summary">Geschäftliche Apps werden in deinem Arbeitsprofil abgelegt und von deinem IT-Administrator verwaltet. Private Apps sind separat und für geschäftliche Apps nicht sichtbar. Dein IT-Administrator kann dieses Gerät steuern und bestimmte Apps blockieren.</string>
<!-- not translated -->
    <string name="creditor_capabilities_header">%1$s can:</string>
    <string name="cross_profile_consent_summary">Mit verbundenen Apps kannst du sowohl auf geschäftliche als auch auf private Daten zugreifen. Du kannst dies jederzeit in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="cross_profile_consent_title">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
    <string name="cross_profile_notification_channel_name">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
    <string name="cross_profile_notification_text">Greife gleichzeitig auf berufliche und persönliche Daten zu. Zum Einrichten tippen.</string>
    <string name="cross_profile_notification_title">Berufliche und private Apps verknüpfen</string>
<!-- not translated -->
    <string name="financed_device_screen_header">This device is provided by %1$s</string>
    <string name="install_creditor_app_description">Install the %1$s app on this device</string>
    <string name="just_a_sec">Just a sec…</string>
    <string name="lock_device_description">"Lock this device if you don't make payments"</string>
    <string name="now_lets_set_up_everything_else">Persönliches Konto hinzufügen und mehr aus deinem Gerät herausholen</string>
    <string name="now_lets_set_up_everything_else_explanation">Jetzt, wo dein Arbeitsprofil fertig ist, kannst du auch ein persönliches Google-Konto hinzufügen, um auf deine Apps und Inhalte zuzugreifen.</string>
    <string name="reset_device">Setze das Gerät zurück und versuch noch einmal, es einzurichten</string>
    <string name="something_went_wrong">Ein Fehler ist aufgetreten</string>
    <string name="work_profile_provisioning_step_3_header">Dein IT-Administrator kann Daten in deinem Arbeitsprofil sehen</string>
    <string name="work_profile_provisioning_summary">Geschäftliche Apps werden in deinem Arbeitsprofil abgelegt. Wenn du mit deiner Arbeit für heute fertig bist, kannst du deine geschäftlichen Apps pausieren. Dein IT-Administrator kann die Daten in deinem Arbeitsprofil sehen.</string>
</resources>
