<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="actionbar_button_up_description">Zurück</string>
  <string name="casting_tips">Ūbertragen…</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Verstanden</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Sie können die Übertragung fortsetzen, wenn der Bildschirm Ihres Geräts ausgeschaltet ist. Diese Funktion reduziert den Stromverbrauch.</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">Keine Popup-Benachrichtigungen, eingehenden Anrufe und andere privaten Elemente auf externen Monitoren anzeigen</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Projiziertes Fenster minimieren, um andere Funktionen Ihres Telefons nutzen zu können</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">Keine Geräte in der Nähe gefunden</string>
  <string name="dialog_cancle">Abbrechen</string>
  <string name="dialog_connect_fail">Verbindung fehlgeschlagen</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Tippen Sie, um es erneut zu versuchen</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Autorisieren Sie zuerst das Übertragen auf Ihrem Fernseher</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Sie konnten die Übertragung auf Ihrem Fernseher nicht autorisieren. Einen Moment warten und erneut versuchen."</string>
  <string name="dialog_connected">Verbunden</string>
  <string name="dialog_connecting">Verbinden…</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Fotos, Videos, oder Musik übertragen</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Einschalten</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok">Zielgerät muss drahtloses Übertragen aktivieren.</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Bitte prüfen Sie, ob auf dem Zielgerät die drahtlose Übertragung aktiviert ist.
Für weitere Fragen lesen Sie bitte die Hilfe."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Kūrzlich</string>
  <string name="dialog_retry">Erneut versuchen</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Nach Geräten in der Nähe suchen…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Schalten Sie WLAN und Bluetooth auf Ihrem Telefon ein, um die drahtlose Anzeige zu verwenden.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Gerät wählen (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Hilfe</string>
  <string name="disconnect">Übertragung stoppen</string>
  <string name="hang_up">Übertragen wenn Bildschirm aus ist</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">Das Übertragen wird nicht unterbrochen, wenn der Bildschirm Ihres Telefons ausgeschaltet ist. Diese Funktion reduziert den Stromverbrauch. Drücken Sie die Ein-/Aus-Taste, um den Bildschirm wieder einzuschalten.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Abbrechen</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Im Begriff, bei ausgeschaltetem Bildschirm zu übertragen…</string>
  <string name="help_page_text_01">Hilfe</string>
  <string name="help_page_text_02">Was ist Übertragung</string>
  <string name="help_page_text_03">Beim Übertragen werden die Elemente vom Bildschirm Ihres Telefons auf einen größeren externen Monitor projiziert. Es ermöglicht Ihnen, Bilder und Videos mit Ihren Freunden und Ihrer Familie zu teilen, ohne mobile Daten zu verwenden.</string>
  <string name="help_page_text_04">Wie kann ich Elemente auf einem größeren Bildschirm übertragen?</string>
  <string name="help_page_text_05">Schritt 1: Prüfen Sie Ihre Geräte und Netzwerkumgebung</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Sie müssen keine Verbindung zum Internet herstellen, wenn Sie etwas von einem Mi-Telefon zu einem Mi-Fernseher übertragen möchten.
2. Wenn Sie keine Verbindung zwischen den beiden Geräten herstellen können, versuchen Sie, beide Geräte mit dem gleichen WLAN zu verbinden."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi Fernseher, Mi Boxen und Mi Projektoren:
Schließen Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor an dasselbe WLAN an, um den besten Effekt zu erzielen. Wenn sie an verschiedene Netzwerke angeschlossen sind, kann es länger dauern, den externen Monitor zu finden und die Verbindung herzustellen.
Hinweis: Ältere Mi Fernseher unterstützen das Übertragen über verschiedene Netzwerke möglicherweise nicht.
2. Wenn Sie Fernseher, Set-Top-Boxen oder Projektoren anderer Marken verwenden, schließen Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor an dasselbe WLAN an.
Wenn die beiden Geräte nicht an dasselbe Netzwerk angeschlossen werden können, schalten Sie Miracast auf Ihrem externen Monitor ein. Die Benennung der Miracast-Funktionalität kann variieren."</string>
  <string name="help_page_text_07">3. Einige Xiaomi TV-Geräte oder andere Marken-TVs, die kein Smart Screening unterstützen. Wenn es kein drahtloses Netzwerk gibt oder wenn der Fernseher und das Mobiltelefon keine Verbindung zum gleichen Netzwerk herstellen können, müssen Sie den Schalter TV (oder Großbildgerät)[Miracast] Bildschirmspiegelung) einschalten. Dieser Name kann für verschiedene TV-Marken variieren, Sie können nach unten auf dieser Seite navigieren, um mehr zu erfahren.</string>
  <string name="help_page_text_08">Schritt 2: Übertragung einschalten</string>
  <string name="help_page_text_09">"Tippen Sie auf den Schalter \"Übertragen\" in der Benachrichtigungsleiste Ihres Telefons. Schalten Sie sowohl WLAN als auch Bluetooth ein, um eine stabilere Verbindung herzustellen."</string>
  <string name="help_page_text_10">Wenn Sie Elemente aus der Galerie oder Mi Video übertragen möchten, können Sie in diesen Apps integrierte Übertragungsfunktionen verwenden.</string>
  <string name="help_page_text_11">Schritt 3: Gerät auswählen</string>
  <string name="help_page_text_12">Wählen Sie ein externes Gerät aus der Liste der verfügbaren Geräte aus, um mit dem Übertragen zu beginnen.</string>
  <string name="help_page_text_13">Kann keine Verbindung zu einem externen Gerät hergestellt werden?</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Wenn Sie ein Xiaomi-Gerät verwenden möchten, es aber in der Liste der verfügbaren Geräte nicht finden können, versuchen Sie Folgendes:
  Schließen Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor (z. B. Ihren Fernseher) an das gleiche WLAN an oder schließen Sie den externen Monitor an den Hotspot Ihres Telefons an. Wenn kein WLAN verfügbar ist oder Sie nicht beide Geräte mit dem gleichen Netzwerk verbinden können, prüfen Sie, ob die Übertragungsunktionen auf Ihrem externen Monitor auf dem neuesten Stand ist, schalten Sie Bluetooth sowohl auf Ihrem Telefon als auch auf dem externen Monitor ein und schalten Sie Miracast auf Ihrem Fernseher ein. 
  2. Wenn Sie zum ersten Mal auf einem Xiaomi-Gerät übertragen, müssen Sie die Verifizierung abschließen. 
  3. Wenn Sie ein Nicht-Xiaomi-Gerät verwenden möchten, es aber in der Liste der verfügbaren Geräte nicht finden können, versuchen Sie Folgendes:
  Schließen Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor (z. B. Ihren Fernseher) an das gleiche WLAN an oder schließen Sie den externen Monitor an den Hotspot Ihres Telefons an. Wenn das nicht hilft, installieren Sie die LeEco Casting App auf Ihrem Fernseher und folgen Sie den Anweisungen."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Wenn Sie ein Xiaomi-Gerät verwenden möchten, es aber in der Liste der verfügbaren Geräte nicht finden können, versuchen Sie Folgendes:
Verbinden Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor (z. B. Ihren TV) mit dem gleichen WLAN oder verbinden Sie den externen Monitor mit dem Telefon-Hotspot. Wenn kein WLAN verfügbar ist oder Sie nicht beide Geräte mit dem gleichen Netzwerk verbinden können, prüfen Sie, ob die Casting-Funktionen auf Ihrem externen Monitor aktuell sind, schalten Sie Bluetooth sowohl auf Ihrem Telefon als auch auf dem externen Monitor und Miracast auf Ihrem TV ein.
2. Wenn Sie erstmalig mit einem Xiaomi-Gerät übertragen, müssen Sie die Verifizierung abschließen.
3. Wenn Sie ein Nicht-Xiaomi-Gerät verwenden möchten, es aber in der Liste der verfügbaren Geräte nicht finden können, versuchen Sie Folgendes:
Verbinden Sie sowohl Ihr Telefon als auch den externen Monitor (z. B. Ihren TV) mit dem gleichen WLAN oder verbinden Sie den externen Monitor mit dem Telefon-Hotspot."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast-Funktionalität auf verschiedenen Geräten</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projektor</string>
  <string name="help_page_text_17">"Sie können Elemente von Ihrem Mi-Telefon auf den meisten Mi-TV-Modellen mit Bluetooth-Funktion projizieren, ohne Miracast manuell einzuschalten.
  Wenn Sie Miracast einschalten müssen, drücken Sie die Taste [MENU] und wählen Sie Meine Apps > Übertragen > Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi Kundendienst: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_19">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SOURCE] auf der Fernbedienung drücken und dann \"Bildschirmspiegelung\" wählen. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_20">Samsung Kundendienst: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_22">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_23">LG Kubdendienst: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_25">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_26">Philips Kundendienst: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_28">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [MENU] auf der Fernbedienung drücken und dann Einstellungen > Verbindung > Netzwerk > Mehrere Bildschirme wählen.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV Kundendienst: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_31">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SMART] auf der Fernbedienung drücken und dann Casting > Drahtlose Anzeige wählen. Einige Modelle unterstützen auch das Casting für Spiele: Hallo Cast > Cast Games > Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Hisense Kundendienst: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_34">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen der Modelle können Sie Apps > Übertragen > Android-Gerät > Miracast auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworth Kundendienst: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_37">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SOURCE] auf der Fernbedienung drücken und dann \"Bildschirmspiegelung\" wählen. Bei einigen anderen Modellen können Sie diese Funktion in Netzwerk &gt; WLAN Direct einschalten. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_38">Sony Kundendienst: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_40">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie Apps > Mehrere Bildschirme auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_41">Panasonic Kundendienst: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_43">Überprüfen Sie die Einstellungen Ihres Fernsehers, um sicherzustellen, dass Ihr externer Monitor die Miracast-Funktionalität unterstützt.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong Kundendienst: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_46">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie Apps > Drahlose Anzeige auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_47">TCL Kundendienst: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_49">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Um diese Funktion einzuschalten, gehen Sie zu Meine Apps > WLAN-Anzeige.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN Kundendienst: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
  <string name="help_page_text_52">Bitte stellen Sie sicher, dass Ihr Großbildgerätemodell das Miracast-Protokoll unterstützt. Wählen Sie bei einigen Modellen Einstellungen > Netzwerk > Mehrere Bildschirme interaktiv > Drahtlose Anzeige.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeEco Kundendienst: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Wenn Sie keine Verbindung zum Netzwerk herstellen können, stellen Sie sicher, dass Ihr externer Monitor die Miracast-Funktionalität unterstützt und eingeschaltet ist. Bei einigen Modellen wird diese Funktion als Wireless Display, Screen Mirroring oder Multiple Screens bezeichnet. Lesen Sie die folgenden Informationen, um zu erfahren, wie Sie Miracast aktivieren können.
4. Wenn Sie irgendwelche Probleme haben, können Sie diese mit Hilfe unserer App \"Dienste &amp; Feedback\" melden."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Wenn Sie keine Netzwerkverbindung herstellen können, prüfen Sie, ob Ihr externer Monitor die Miracast-Funktionalität unterstützt und sie eingeschaltet ist. Bei einigen Modellen wird diese Funktion als Wireless Display/Drahtlos-Display, Screen Mirroring oder Multiple Screens bezeichnet.
4. Wenn Sie irgendwelche Probleme haben, können Sie diese mit Hilfe unserer App \"Dienste &amp; Feedback\" melden."</string>
  <string name="help_page_text_end">Wenn Ihre Gerätemarke hier nicht aufgeführt ist, wenden Sie sich an den Hersteller, um mehr über die Übertragungsfunktionalität zu erfahren.</string>
  <string name="nfc_connect_failed_toast">Übertragung nicht möglich, erneut versuchen.</string>
  <string name="notification_rc_desc">Der beste TV-Assistent für Ihr Telefon, um Videos, Fotos und Apps auf die Xiaomi Mi Box (oder den Fernseher) zu übertragen, probieren Sie es einfach jetzt aus!</string>
  <string name="notification_show_more">Tippen, um weitere Funktionen anzuzeigen</string>
  <string name="privacy_text_1"><Data>"Willkommen bei Übertragung! Übertragung ermöglicht die Projektion der Elemente vom Telefonbildschirm auf einen größeren externen Monitor.
Wir schützen Ihre persönlichen Daten in Übereinstimmung mit den relevanten Gesetzen, Vorschriften und Datenschutzrichtlinien. Einige Funktionen werden von dem Drittanbieter HappyCast bereitgestellt. Bevor Sie diese Funktion nutzen, lesen und akzeptieren Sie <a href="%2$s">HappyCast Rechtliche Hinweise</a> und <a href="%1$s">HappyCast Datenschutzerklärung</a>.
Um normal arbeiten zu können, benötigt diese App eine Internetverbindung und die folgenden Berechtigungen, um Ihre persönlichen Daten zu erfassen:"</Data></string>
  <string name="privacy_text_2"><Data>"Wenn Sie solche Genehmigungen nicht erteilen oder Ihre persönlichen Daten nicht teilen und hochladen, können Sie diese App nicht nutzen. In solchen Fällen können Sie diese App deinstallieren, sich abmelden oder die Berechtigungen in den Einstellungen einschränken.
Bevor Sie diese App nutzen, lesen und akzeptieren Sie unsere <a href="%1$s">Nutzervereinbarung</a> und <a href="%2$s">Datenschutzerklärung</a>."</Data></string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　• Auf Bilder auf Ihrem Gerät zugreifen und speichern, um diese auf externe Monitore zu projizieren.
• Aufnehmen von Anrufen und Audio, um Audio auf externe Geräte zu übertragen
• Zugriff auf Telefonnummer, IMEI und IMSI, um Ihr Gerät zu identifizieren
• Zugriff auf Ihren Standort, um Geräte in der Nähe zu finden"</string>
  <string name="privacy_agree">Zustimmen</string>
  <string name="private_protect">Private Elemente ausblenden</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Drahtlose Übertragung auf dem Zielgerät einschalten</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Suche nach Geräten kann einige Zeit in Anspruch nehmen…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">Externe Geräte sind leichter zu finden, wenn sie mit dem gleichen Netzwerk wie Ihr Telefon verbunden sind.</string>
  <string name="san_wait_msg_4">\"Hilfe\" ansehen, wenn Sie keine Geräte finden können</string>
  <string name="service_name">UniPlay-Dienste</string>
  <string name="small_window">Fenster minimieren</string>
  <string name="small_window_not_supported">Diese App kann während der Übertragung nicht minimiert werden.</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Übertragen…</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Tippen, um weitere Übertragungsfunktionen anzuzeigen</string>
  <string name="tile_label">Übertragen</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Mehr erfahren</string>
  <string name="toast_guide_title">Unsere neuen Funktionen hier entdecken</string>
  <string name="toast_msg">Bitte das kleine Popoup-Fenster nutzen, um den Bildschirm in der App darzustellen.</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Diese Funktion kann nicht mit Splitscreen verwendet werden</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Sie können das Fenster, das übertragen wird, minimieren, um andere Funktionen Ihres Telefons nutzen zu können, ohne den Übertragungsprozess zu unterbrechen.</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">In der App \"Fenster minimieren\" auswählen</string>
</resources>
